香港法律真係垃圾

暴動坐十年
危險駕駛撞死狗又係十年
點解香港法律可以咁垃圾

利申：唔鼓勵犯法 大家都係良好市民

香港係無法律，ok

飲大兩杯揸車真係要小心

咪傻
呢個時勢入硬老謀